[網球]新手想學網球

打咗幾次網球(學過下開波,正反手但超廢)覺得網球幾過癮想學多D

想問下報邊隻網球班最好?我聽過網總D班,但係成人班會唔會有一堆阿伯? 我驚成人班得一堆阿伯會好老尷

一班嘅話多數都喺老成啲咖啦 後生多數 一對一 / 一對二

康文署果D 14歲以上嘅班點睇? 更重要嘅係有冇可能可以喺班上面識到波mate?

見到會所班細路跟啲鬼佬教練打到嘭嘭聲好撚勁

睇coach，我覺得麻麻，唔岩認真學

我最主要都係想識波MATE,技巧嘅話周圍網上有好多資源我諗coach差少少應該唔緊要

都唔係，入門學完動作微調個教練都真係幾重要

But anyway,識波mate都ok geh

玩住康文署果D先
$170 10堂抵到仆哂街
但前題要抽籤~抽完籤仲有位就可以排隊去報

順手一問,一般校隊水平去到咩程度?(NTRP)

一般黎講除非d人由細打到大,如果唔係都唔會好勁

如果係大學校隊會唔會去到5.0 4.5?

我都係新手想學

由細學到大，打得唔錯有打比賽 super A 組

part time 教開細路哥, 想開始試下教大人 平平地收 $250 （無考牌所以收咁平，有牌平均500）一個鐘

有無人有興趣 多人可以夾

想學呀

有興趣 邊度上堂？
買裝備大約幾錢？

我有推介喎，有意加tg💪

可以一齊學喎！我都新手🙈

我港島區方便 但係九龍區我都ok

裝備的話球拍有平有貴 岩岩初學教練都可以借比你
我覺得最緊要係網球鞋 如果唔係好容易傷

tg： hyh237

睇下邊間,中大或者理大可能會有

巴打們我都想學
想搵波友學下

利申：20頭 巴

Tg: shukmannn

歡迎👏🏻

業餘教練 無牌所以都係收得平既
利伸： 我都係20 頭 但有5 6 年經驗 有教開小朋友

睇網王

最衰我住新界 不過我想問下拍要點揀，要買幾多磅數嘅線，同埋頭重，柄重，定係平均會好d?(利申:我一d都唔大隻 )

有興趣，有無巴打一齊？

之前學過下，不過廢到不得了，練極開波都做唔到，比隔黎場個教練笑

20歲點學

30歲點學

樓主住新界邊度

其實一開始學最重要揀d覺得自己打得舒服既拍

巴打可以專門教開波？

唔大隻建議買300g以下重量的球拍 ， 初學一般都會用頭重拍（好力d，柄重同場我地叫高級拍）

個人會建議大家揀 wilson 或者yonex

唔自爆了 怕俾fd認到

新界既朋友😆 可以加埋我～

咁打手feel

新界朋友

GOMA 牌點睇?
今日無聊去咗睇一睇見到好多賣呢隻牌子，仲要都幾平下

學友rich到

網球會死人架wo

......

Goma唔得嫁，好廢
好少人會用goma網球拍打
利申：用緊Babolat

新界朋友 可唔可以加埋我呀
Tg: sildyhellohi

新界西嘅朋友，join
Tg: bloodsuckers

見到啫又唔係我學 啲鬼婆c9話個鬼佬阿sir入過atp100

我都係新界西呀
TG: thisisnotgay

新界西留名 自學咗兩個月
Tg: ElvisT

有無九龍港島一齊玩

九龍lm 利申 serve會打空氣

以家重有冇得join 想知詳情

留名 都想join埋打 雖則新界東

有無荃灣，葵青，深井打波嘅朋友？